今次真係咁多年黎民主最大勝利

唔係打飛機階段性勝利post
搞到問責官員互推 講錯野
揭HA醜聞
特權法清算黑警
全民反警 早幾年重串串貢 7警打人成個警隊都好似覺得冇做錯咁 到今日變成過街老鼠
建制驚到仆街屌林鄭
多名前官員聯署反惡法
中央割席
等等等等

對比番真普選 反國教
果期真係覺得點示威都冇政府符
所有野照推照過

今次真係爭番口氣
而我覺得最值得表揚既 係一班勇武義士
包括因為 14，16果班
冇佢地唔會有今日

仲未嬴
要搞到佢地家破人亡先收手

支持

條例未撤回
義士未放番出黎
有烈士獻出左自己條命
無高官因爲今次件事問責下台
無警察比人告
你同我講勝利？

Del post吧
我知錯了

雖然惡法未撤，義士未放，冇聽到一句對唔住，冇一個人出嚟祭旗，但贏左架喇

我贏你老母個老母呀

點解係贏
我淨係見到香港淪陷
而我地仲未制裁到佢地

精神勝利 道德高地

個人覺得

點解唔留林鄭向度繼續俾人插
多得佢香港人先咁團結
如果換咗人 一樣係幫中央做嘢
我哋又多個對手
仲要好難再有咁多人不滿同一樣嘢
林鄭係衰 但衰在係佢個人
如果佢落咗台 拍吓pat pat就可以走人
我哋冇得再插佢
佢都唔洗再出嚟理你班人
香港人亦好難再咁團結
起碼都俾佢繼續連任俾我哋插多幾十年先啦
咁快放佢走
要多謝佢令我哋咁團結吖

有啲1999 唔知大家明唔明

懷疑上面手緊無乜維穩費，如果唔係會好似以前咁，係咁分化，係咁捉鬼，私怨
愛港唔係好見

冇勝利過，一日未達目的都唔可以叫勝利。